其實我地係唔係無辦法癱瘓到香港融資能力?

其實我地係唔係無辦法癱瘓到香港融資能力?
好似無計

換走晒d美金

唔係冇計
係你唔會咁做姐

1萬人裝修港交所 即贏

人人借盡9成按買樓
然後一齊唔還, 由佢收樓,爆硬

十點要人，一齊嗌新口號

其實衝閘好危險，呢排見到黨鐵有好多附例隊睇住閘口，比人捉住可能受到暴力虐待，而且月台係死路，走唔切一定比人捉住，社運越多人越安全，不如一齊約去貼文宣好過，黨鐵主要收入係地產，跳閘減唔到幾多票務收入，留有用之驅做宣或經濟戰

行動
、換美金走資開離岸戶口買美股
、只用現金，減少消費，罷買中資
、本地用美金不用港幣
、MPF轉環球股票/美國股票

香港良心經濟圈

罷買品牌 (可用搜索功能)
、書: 三聯/中華/商務
、食: 吉野家/美心/富臨/7-11/惠康/萬寧/M記/PIZZA HUT/KFC/元氣/STARBUCKS/優品360/華潤
、銀行: 中國銀行/永隆/東亞銀行/南洋商業/建設銀行/交通銀行/招商/中信/光大/浦東/興業/創興/集友/工商/上海銀行/華夏/廣發/平安
、錢: 八達通/淘寶/支付寶/人民幣/人民幣國債
、電子:中移動/中電信/中聯通/華為/小米/VIVO/聯想/微信
、行:中航/中旅社

一人N個 推!!!

傻豬 銀主盤拍賣大把人接

要癱瘓融資能力要講經濟最基本的一樣嘢: 信心.
只要投資者有信心危機, 認為危險/騙局/回唔到本/D錢走唔到, 求其中一樣. 就唔會肯落注一個市場.
而信心危機呢樣嘢, 自港共開始用緊急法呢隻無限手套開始就急劇惡化. 呢個時間, 只要美帝再開打金融戰, 對港共施壓. 香港吸外資能力就會再幾何級數下降.
香港人可以做的, 就係繼續和平示威/不合作/超合作運動爭取5大訴求缺一不可, 對港共持續施壓. 管治危機, 政權的威信危機, 法院的法治危機會直接演變成信心危機. 大家睇清楚D, 依D影響而家已經慢慢浮面.

6月頭到依家仲有傻閪話搞港膠所

冇必要癱瘓，針對黑色国企就OK。

支那人要攞樓來走資
同支那人來香港買人壽保一樣道理

搵多啲仙股人血饅頭搞中國股商店例子
IPO自然會去新加坡
新加坡經濟增長都有壓力
經濟差民生就差
雖然佢撐共產黨
但講到搶錢佢唔會同你客氣

電子化 裝修

香港對中共最大價值地方就係金融業 其中融資佔好重要地位

咁乜嘢叫攬炒？

金錢師

打爛晒啲超級電腦囉

政局吾穩，己影響好多內地公司來港上市。保持就得，不用做多

連百威本身唔黎 但係轉頭都返黎

1) 如果bank / banking system 無 liquidity 就唔會咁容易批 loan 尤其是大額 loan
2) 如果無人炒股 stock market volume 太低 新公司都唔會考慮黎 HK 上巿， banking system 唔夠 liquidity 都會影響孖展客，間接影響 股巿成交

美國法律香港人權法應加埋不用SSN開美國銀行戶口